21分邊緣人 Jupas 求意思

頭先開錯台
344544
Chem history
想放cu science係a2
會唔會太博
如果太博就諗住放Ust science
唔該巴打

求意見 標題都打錯

bu sci安全乞食著陸點睇?

應該會放a3 但a2諗唔到

cu sci真係未必得
食唔中weighting得嚟又低分
考慮下其他u嘅sci好d

咁Ust 呢 入唔入到

今時今日已經變到21分有得諗3大 係咪少左太多考生
當年 考22分 我都係入d柒科 bu sci都入唔到

ust sci lq都24
你得23，應該放落a1
btw你a1放咗咩

上面點計23啊?

A1放左教院幼兒教育 最想係讀呢科

weighted咗之後個分

我都知自己低分 但都係想博下

咁你試下a2放bu, ust真係好忟水
當然你鐘意嘅話可以放ust
同埋你a3一定要好穩陣

我細佬上年21,入左ust science

得1個5 仲要通識 其實edu幼教 已經有d博
上年收23分 一年得18個位?唔記得係咪

Ust 入硬
識人geog hist best 5 20分都入左

遲出世幾年 世界變撚曬

係 所以放a1

唔是掛 咁我都放心啲

好 多謝巴打
巴打你好好人

咁我放Ust science 喇

可能係因為少左人考 巴打你依家讀緊咩呀

Ust science 唔計weighting Low q 20分 only